美心太子女講兩句就裝修成咁，咁如果選舉主任DQ候選人，會點？

如題。

純學術討論，不鼓吹暴力。

選舉主任

唔敢想像
又會比西方國家制裁
又會比暴徒打

係我就唔敢再DQ人

以前選舉主任屌人老母唔使付出代價就話唔怕姐

你估而家DQ真係唔使付出代價咩

呢個世界有樣嘢叫「報應」